chill up係咪扮黃？？

用林夕d詞既歌唔得嫁咩

係要用eason???

用gem d歌都冇咁嬲

退訂

人地Chill Up 5位成員ig 黃過你篤尿喎，點扮黃？
之前啲片已經有講佢地channel黃得濟，少左好多藝人/廣告合作機會啦 樓主唔係5毛既就勿分化啦！